{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 연당 한옥스테이"
    },
    "text": "安国駅は徒歩10分の距離に位置しており、韓屋は古い伝統的なスタイルを持っています。 朝食にはおいしい韓定食を提供しています。 ゲストハウスは共同で使用される空間なので、利用規則を遵守することが必要です。 人数を超える場合、追加料金が発生しますので、ご注意ください。 人数が超過した場合、1人当たり30,000ウォンを現場で支払う必要があります。 午後10時以前に入室した方が良いです。 ペットの持ち込みは禁止されており、個人用品の保管に対する責任は本人にあります。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可能です。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "安国駅からゲストハウスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋はどんなスタイルですか？",
            "answer": "韓屋は古い伝統的なスタイルを持っています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスでは何を提供していますか？",
            "answer": "朝食にはおいしい韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの共同空間を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用規則を遵守することが必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数が超過した場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数が超過した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数が超過した場合、1人当たり30,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室すれば良いですか？",
            "answer": "午後10時以前に入室した方が良いです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管については誰の責任ですか？",
            "answer": "個人用品の保管に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可能です。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 394
    }
}